已fact checked, 美金開始要訂

行左幾間分行，都話冇美金，最快星期二先有

其實拎英鎊歐元係咪一樣效果？

我禮拜一先有得拎

我拎左英鎊同歐元，應該一樣效果

英鎊歐元有匯價波幅，可升可跌，自行考慮

利申：今日atm 拎咗yen+英鎊

多人唱外幣，唔理咩貨幣，其實效果係一樣？等如有人抛售港元

歐元係咪穩定d？英鎊可能都波幅大d

最好美金啦 有保障

港元同咩掛鉤先
拎唔係港元掛鉤既貨幣,你估有無影響?

ib 任買

EUD穩唔穩?
就咁睇好似跌跌地

聽日去銀行攞番皮野出來
唔知駛唔駛預訂？

usd>yen>gbp>eur

屌佢老母又比黃絲拎哂
支那狗同藍絲點撚算呀？仆街啦今次

百零萬已轉日元

英歐都大
轉守日元

Yen都得嘅
不過依家唔平

agg

我拎日 睇佢升

拎yen下年去睇奧運用

記住要現鈔
轉左係戶口係無用
T&C 寫明可以比返等值港元你（好似係）

來緊澳運升佢老尾la

岩岩係滙豐總行到㩒
兩部外幣ATM都仲有美金

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

咪美金囉

頭先去旺角恒生d外幣atm都仲有

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

全民提美金現鈔

應該要，今日都要排到星期二

外幣現鈔不嬲都要訂

灣仔新鴻基中心無了

我會唱日圓

Swiss Franc 都OK.

其實啲藍絲仲拎得快過你同我

邊間ATM有swiss franc

係，
但小心匯率波覆

我想問係唔係拎完現金就自己KEEP一排, 到事後先放返入銀行?

BTW, 各位拎住咁多現金要小心, 特別是黑社會同政府聯成一線, 佢地知我們玩拎錢可能會有黑社會去搶錢然後又用黎做對家文宣。

美元夠穩定

你兌日圓/其他 = 拎身家抄外匯無分別

大角咀匯豐都無了

當炒埋外匯, 冇話唔得
投資涉及風險，外幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。 投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。 投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明， 並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定 的投資需要。

行咗幾部中環外幣機都無 早知行到去總行啦

點解無人通知藍絲架，
點做野 架民建聯
唔投你地

啱啱喺匯豐總行撳咗
兩部外幣ATM都仲有美金

聽日撳埋港紙

我係中銀有30幾萬澳紙有無影響?

我無換開美金，我換開澳紙

恒生好似有

仲放錢係中銀
講話杯葛中資銀行都講左兩個月

換咩都好結果都係等同你拋售港幣，只不過換美金效果強d同埋比較有保障

市場上港幣多左--->港幣貶值--->金管因為要維持聯繫匯率所以一定要賣美金入港紙--->金管失去部分美金外匯儲備--->加速支爆

唱其他外幣係冇用.
政府只係有責任港元換美元. 換唔到美元即係聯繫匯率有問題.
換其他外幣做乜9

拎晒出黎啦
仲放錢係中銀

美金穩定，同有HKMA 補水，變相hkma 要沾大量美金先至keep 到 7.85

邊間銀行有yen拎?

我就係得中銀戶口一直無開其他銀行，我依家就係想轉

有無推介，我18歲父幹撚 求輕屌
有無人可以教我點處理筆錢
轉去澳洲銀行work唔work
我唔撚想敗左筆錢比中共 對唔住各位

最好梗係射去澳洲
唔使科水比港共/中共

3個月會去旅行
唱定外幣先
就係唔想擺喺銀行

匯豐恆生既外幣atm都有

仲有人用咩

冇美金，換人民幣都一樣
拋售港幣，入哂人民幣

㩒曬出黎先啦

唱其他外幣等如賣港紙買外紙，應該係有效果架喎

請問轉去美金户口得唔得

港紙 同 美金有聯繫匯率
你係香港唔要港紙要美金 , 金管局就要同你接貨 , 唔係點度keep到7.8hkd :1usd

最大問題係銀行外匯現金有冇咁多 , 咪就係俾人質疑緊果4000億係唔係俾支那借左冇還lor

屌，一直都唔得閒，聽日攞半日假去銀行排先，拎晒港紙再去找換店換

香港戶口既錢轉到外國開既戶口有冇用？

瑞安啦

仲攞英鎊有排跌yen或者歐元好過

禁左港元出黎先

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

求下大家

拎美金同其他貨幣效果唔同
美金先可以影響到聯繫匯率

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

係就轉走去外國銀行

好多時外幣都係咁，你可atm㩒，而淨以明天行動黎講，主旨係㩒錢

講真 換得外幣都預港紙變廢

脫歐，歐洲慘D

lm

今日放工想㩒atm已經無晒，屌你班死黃屍㩒晒啲外幣，咁我點算

雖然話拋售 但買人仔好似益對家wo

我睇好英，9.5真係超低水
yen就一定用得哂

唔係無貨，係銀行自己hold起

想拖你地，唔畀成個過程咁暢順

拎港紙自己去找換店

去總行而又唔係大銀碼，walk in都得

唔係話脫歐咩？ 我做銀行個FD都話好多人走資換美金

黎緊硬脫歐 去得太盡唔搵野hedge隨時痛過渣港紙 要拎就拎美金 暫時睇真係最穩 次選就yen

襟錢換美金果度搞一搞，香港銀行同業拆息由琴日0.4 急升到今日1.2，聽朝應該再上多一浸，證明銀行真係好唔夠錢😰

脫歐呀 巴打

歐元都還好英磅真係唔掂
我寧願定日元

歐紙同英鎊有排跌
yen 同美金會升
所以yen 同美金係首選

跪求各位幫手airdrop

今去中環D銀行拎美金都己經唔夠100同50要比10同20比我

撚有

你唔拎出黎 點買都只係一堆數字

唔好搞禁現金某些人會有風險
殺傷力太細
要搞就禁外幣、換外幣、買黃金、沽人仔、開外幣戶口
陳浩天係鬼